經過今日一戰 我同我個frd嘅距離收窄左好多

無左黨鐵 我個frd連油塘都出唔到
輕鬆藍田公屋都足以屌打將軍澳私樓

今晚先係開始

開始反超佢了